暴力獨裁支那黨勾結黑幫是常態，支聯辦:關我撚事,大家信唔信支支講既大話？

傳出去俾玩家睇! 尤其長駐港島/九龍玩家一定要知!